政府應考慮禁非廣東話在電視中文頻道廣告播放

為左加強廣東話在港地位
應禁止其他語言在中文頻道播放

樓主你個標題多咗個「非」字
「政府應考慮禁廣東話在電視中文頻道廣告播放」正正係港共政府最想做嘅事。

樓主你老母！

可見將來會實現
到時只能睇《粵語新聞及天氣報道》先知本港大事